p牌仔想出架mini

今年20歲,上28car睇中架MINI One Countryman
唔知各位對呢架車有咩評價
麻煩晒

垃圾
（有力）

姐係點
因為我181高,其他款個內籠又唔係好岩我,有少少迫

P牌就唔好出mini啦 廢事你以後對買車有恐懼

同你一樣高 去過車展睇過 同得頂手頂頭 所以....你自已考慮

唔係啊嘛
因為好多野要大整?

咁巴打你最後出左咩車

2011打後mini, 其實唔太多問題
大部分都係水泵，水喉漏水，油底滲偈油
其實睇好水同偈油，普通基本保養，唔算太難打理

另外一部nissan juke又點睇

Mini 內籠已經好過1系同A class

呢堆問題上架驗車check唔check到

睇到

咁應該都係買countryman

女人？

男人老狗181揸mini有啲唔襯

20歲P牌
出車保險好貴

巴打有冇推介
由細個開始已經好鐘意mini cooper呢款車

整到仆街

老豆有車牌
同埋自己本身都負擔到油錢泊車錢
呢個唔成問題

但鍾意mini既細路已經大過 買返啲襯你身高既車啦

p牌仔出到先算啦
叫老豆用佢個牌出 唔係貴死你

咁你有冇推介

自己負擔到

好叻叻呀
咁都俾你諗到要用樓豬老豆個牌出

P牌揸番日本車啦
新手揸Ractis 幾好
內籠夠大，油錢又抵

買自己鍾意既車算啦
費事成日心郁郁想換

gino啦

咩車唔保養都死啦
鐘意又負擔到咪買囉
唔瀨吓嘢點得大呢
每整一次車都學到嘢㗎

出車順便出埋櫃啦gay佬

既然都係用老豆名，出330啦，仲好力過mini

放心 識人高過你揸mini都未話頂手頂腳

不過Gen 2 mini cooper countryman 最好都係出cooper non s , mini one 驚唔多夠力

p牌買返部有尾車啦
起碼撞左後座唔會入哂

P牌出mini完全無問題，過來人

你成日向後撞人車頭？

190高 坐過mini單門逼到呢 5門就無問題啦

2014打後啲mini都ok冇乜野壞
睇啱就上架check, 啱價就買啦

如果你當MINI HOTHATCH 係4人車, 而又180高, 一定逼啦, 不過通常當3人車, 司機位下方放棄載客就完全冇問題.
張椅可SET後SET低, 180+鬼佬揸都讚佢空間感好WO
MINI HATCH

利申:
P牌時買MINI, TWICE
唔係揸梗MINI既人無咩資格教人/提醒人MINI 點點點WO
唔想整車? 咁咪唔好買車囉, 有咩車1世唔使整?

Countryman one的確唔多夠力 始終車重
對p牌可能有好處嘅係油門反應比較慢

Ae110

預整三五七雞啦

你擁有過mini未?

個人鐘意5門多過countryman, countryman一D都唔mini

男人老狗揸mini做乜7

見住大把mini整完又整 你覺得我未見過 唔通你見車多過我 我係車房一定叫你買

次次入親呢類post 8下，嚟嚟去去都係「整撚死你呀」、「出晒名xx有問題，x年就預打柴」嘅回應
有乜舊車唔駛整，唔使執？
唔想整唔想執就出新車(新車一樣有問題，但起碼有保養跟)，買得舊車預咗合理維修到行得走得㗎啦
睇啱架車搵人驗下就知有乜頭暈身慶，接唔接受到、養唔養得起就係後話啦。驗完架車係積木/水浸/大撞等等都買嘅笨實買AE100/Ractis/fit/jazz就唔會俾人昆？

你用自己名報燕梳個價先
都係老豆幫你出最抵架啦

咁即係你無喇

問你擁有過未 你答我見過

cessna巴打對於二手mini有冇邊款推薦

尾期r56

永遠好多on9仔, 自己係世界中心.

整死人整幾萬? 咪ON9啦
我自己架R50, 04年車, 前年12月買,上年9月賣,基本上必須整而整既都冇用到6千蚊

再講佢答你佢食鹽多過你食米

如果有靚仔野
R50, 52, 53都好呀

GEN2就R56 (NON S) 或尾期R56S (前期有DEATH RATTLE 問題)
R55都靚,多位擺行李

有BUDGET既也可以考慮買F56/55 既ONE , 而家GEN3 ONE都有TURBO, 幾夠力

有個靚算呀
極罕有

咁mini有咩整

認同R53, R56
尤其53而家個價好抵玩

唔駛諗，dream car出左先，最緊要曾經擁有

到開始feel到唔夠再轉

3-4萬執架05-06年MCS棍仔
執好晒d通病野有q排揸
操控又好

有時有揸下countryman r600唔係S, 日常揸唔係問題嘅，不過唔知點解會覺得架車唔夠煞 全原裝 唔知關唔關架車重問題 煞車要預多少少距離 咁車廂都實用，而且個樣又靚靚仔仔

皮到期換未？check check

F56/55 系列個低轉扭力幾勁 (one/cooper)
未試車齋睇數據好似好流 點知係一流

其實整咩？有人講到出黎未？定係換消耗品都計要整？

總之泊晌車房範圍就係整

R56s Gen2
通病
水泵漏水
水膽漏水
水路漏水
偈油油底漏油
哇佬冚漏油
壞高壓油泵
Cam鏈鏈頂爛
天窗遮陽幕爛
天窗壞開唔到

基本消耗：
皮帶到期
避震到期
杯士到期
Brake皮/碟到期

印象中係咁上下

買 FIT 啦

易壞，極易壞

357雞又誇張咗啦
呢個銀碼買撚到部R50啦

柒撚到

祝贏買新車

其實孟波都係揸mini, 關身高乜事，鐘意咪買囉
利申：揸左mini cooper 2年

countryman邊忽似女人車?